四川9歲女蹲盲眼位玩耍 遭父駕車輾斃

蹲地玩耍的女童（紅圈示）遭其父駕駛的房車輾壓而過，浴血當場倒仰地上。（網上圖片）

四川都江堰周三（8月30日）發生一宗致命車禍，一名9歲女童慘遭一輛私家車輾壓，送抵醫院搶救前已經氣絕身亡。而更令人痛心的是，肇事司機正是被輾斃女童的父親。

周三下午2時許，肇事司機當時駕車帶着9歲女兒及母親到一座液化氣站入氣。隨後，肇事司機上車駛離前，喊了女兒一聲讓其上車，惟女童未有理會並繼續蹲地玩耍。

從液化氣站閉路電視畫面所見，由於未有察覺女兒沒有登車，加上女童疑置身在「盲眼位」，導致肇事司機駕車直接將女兒輾壓而過。女童被輾過後，渾身是血倒臥現場，其祖母在旁哭泣大叫「孫女兒啊」，而肇事司機則捂臉痛不欲生。最終女童被上救護車後，來不及送抵醫院搶救已傷重死亡。

前面咁多位係要後退？
再睇
原來係女
明晒

估你唔到1

離正係轆後面，好陰人

可以追仔了

我都係咁話 個場咁撚大 咁玩法

中國人命運

叻哥.jpg

好波

學到新招

大陸狗要幾賤先做得出呢啲野

可能停車時入咗後波唔記得啫

巴打快D將呢招發揚光大
提醒下班害蟲點樣清理害蟲

咁係咪要賠錢俾自己

又一隻

加油站指示牌不足 令司機不知所措 所以係加油站既錯 要求賠償1000萬 加一世免費入油

睇真啲幅圖其實架車係向前駛